是日晚餐 餓撚請入。。。

屎

係，我是處狗，要屌？

賣相核突

上面三粒咩嚟

三文魚頭湯？

邊間見到燒三文魚壽司好想食，日本野真係食唔厭

狗都唔放過

衰濛

芝士年糕

係呀
一直都勁鍾諗飲呢個湯

元氣咋嘛

得我一個想食？

有知音人

花鳩湯？

吉妹今天劣食

睇到肚餓

三文魚湯呀

人工咁高
又食垃圾

咪玩啦ching 8成都劣食 有無追post

賣相核突啲，我又整污糟哂張紙巾，但食落ok的

落街買嚟食啦

兄弟就了解我喇

$?

兩皮都叫高？

$130

樓G真係要考慮下改食麥當勞
無理由比幾十蚊走去食呢d

高過我
幾時包養我呀

我成日食金仔喎，有無睇我啲post架

你有無30cm?

食我

無
高度就x6 再多少少

開心樂園狗

U hehe?

me 150 ja

標準連登仔高度

Rich

Me 148.9 ja

高過高登仔
超標

No la
都係利是錢

貴

我有

M男miss u

Poor

痴撚線真係咩名都有

可以食咁耐 親威rich

所以你由宜家開始就係我既

呢排少使錢，一係公司請食飯，一你有人請食飯，所以利是拆極都有

互射兩次好不好

好呀bb

夠飽？

唔好愛上我

舊牛好正

Love u bb

超飽呀

衰人

最貴好似係舊牛

元氣

牙嬸flirt人都有一手

好耐無見喇吉妹 上面個舊咩黎

係呀

點解吉野妹咁老仲成日上連登

啲囝比我媾哂

吉野妹有冇同D師奶打麻雀

係呀褲褲
芝士年糕嚟架

老唔上得連登咩
信唔信我send啲長輩圖比你呀嗱

唔識打麻雀

比你屌埋仲得

唔比溝其他仔仔呀 唔比30cm你